六合彩集氣區 頭100每人1萬

屌你老母俾我中

lm

LM

Ok

Lm

留名

留明

加油

ok

多謝你先

留名等派

ok, lm

lm買十仔

Gel

lm
祝樓主中

多謝你

多謝巴打

加油呀樓豬

數學白痴一問
why 7個字乘$5=$35 而8個字 $140？

加油，中咗記得分畀我

留名等分錢

...lm

我又要

支持 lm

複式

lm支持派俾我